女人真係好著數，行街都有4000派

所有著數野一定班女食晒，女權社會